我相信曾處長真心崇拜習主席, 只要google下佢老婆幅相你就明白佢TASTE 有幾獨突

記住飽肚勿search

圖呢 屌你

惡婆一名

不過後生個時唔知

算啦曾國衛本身都柒